瞓咗冇睇，詹皇入咗總決賽未？

試探多兩場先